連仔，可以開個後備連登討論區嗎？

光復香港！

推